正式宣布香港無壇 香港得娛樂圈

一人之境入唔到十大？？？

想問下班DJ 有無聽過歌？

有無欣賞個份歌詞？？

你比我聽蒙著咀說愛你？
聽關智賓？

我屌你老母

真
成班垃圾
最垃圾喜愛男歌手

jude 都有 陳家謙無

欣賞歌詞

陳家謙把聲就算啦
都冇吸引力
又唔靚仔又唔可愛